每次聽綿綿都有種心碎嘅感覺

和你也許不會再相擁

唉，我明你感受
去叫下雞啦，就唔會再係軟綿綿，而係硬繃繃